这项任务是我们强大的空间发射系统火箭和猎户座航天器的首次未覆盖飞行试验，距离发射还有一年多一点的时间。美国宇航局刚刚在一篇博客文章中宣布，SLS将比Ars Technica多花30%| Eric Berger | 2020年8月28日|
当它飞行时，它将使用六个相同的发动机，在一个叫做超重型的巨型火箭助推器上。SpaceX首次驾驶其星际飞船的原型| Neel Patel | 2020年8月5日|麻省理工学院技术评论
为了从火星表面起飞回家，宇航员需要液氧火箭燃料。美国宇航局的“毅力”号火星车将寻找火星上过去生命的迹象|丽莎·格罗斯曼| 2020年7月28日|科学新闻
大型工业3D打印机可以制造火箭和房屋。通用电气将3D打印比西雅图太空针更高的风力涡轮机底座|杰森·多里尔| 2020年6月21日|奇点中心
该火箭高394英尺，宽30英尺，比以前用于太空飞行的所有火箭都要大，包括NASA阿波罗计划中使用的土星五号。SpaceX希望为每天的星际飞船发射建造浮动空间站|凡妮莎·贝茨·拉米雷斯| 2020年6月19日|奇点中心
我脑海中浮现的问题是：在巴黎市中心到底有多少卡拉什尼科夫冲锋枪和火箭发射器？阿亚安·赫西·阿里：我们的职责是让查理·赫多活着|阿亚安·赫西·阿里| 2015年1月8日|每日野兽
这些为BOP工作的人不是火箭科学家。“真正的家庭主妇”如何在监狱中生存：“我看不到[特蕾莎·朱迪丝]在这里散步”|迈克尔·霍华德| 2015年1月6日|每日野兽报
在一次火箭袭击后，她的兄弟们组成了一个小组来营救人们。《叙利亚妇女的回忆》玛莎·汉密尔顿《每日野兽》2014年11月26日
它在火箭推进、复合材料结构和空气动力学改进方面采用了其他地方已经使用的技术。有人能让空间对平民安全吗|克莱夫·欧文| 2014年11月4日|每日野兽
这需要火箭在没有故障的情况下运行55到60秒。有人能让空间对平民安全吗|克莱夫·欧文| 2014年11月4日|每日野兽
皮奥·德尔·皮拉尔将军每晚都在城里睡觉，随时准备发出起义的火箭信号。菲律宾群岛|约翰·福尔曼
正是与布斯先生一起，我父亲制造了“火箭”发动机。理查德·特雷维希克生平，第二卷（共2卷）|弗朗西斯·特雷维希克
“火箭号”的年代要老得多，在怀特岛的交通中占有很大的份额。朴茨茅斯公路及其支流|查尔斯G.哈珀
弗朗西斯·法尔科纳（Francis Falconer）于1874年在彼得斯菲尔德去世，他一直驾驶着“火箭”这一天。朴茨茅斯公路及其支流|查尔斯G.哈珀
朴茨茅斯路自从他的“火箭”停产后就没有直通车了。朴茨茅斯公路及其支流|查尔斯G.哈珀